【認真po，不要Cat Girl】有沒邊個女人好多人都話樣衰，話想屌會比人笑，但其實你都覺得幾好J？

貝貝

貝貝好撚靚喎

Btw劉思希

我都覺好撚靚

同劉思希玩窒息play佢真係會死

向海嵐

向海嵐wo

@princejoyce

認真po，謝謝！

唔畀catgirl咋嘛
又無話唔畀講princejoyce

ok,但唔使圖了

我唔貼都應該會有其他巴打貼

舒淇

本庄鈴咁

林志玲

成日俾人話老女人，但我屌

話姐 有邊個真係會唔屌 \ /

Coffee，成日話人似馬車
有得屌咪又係屌

得把口姐

coffee啱啱出道嗰陣呢？

Morning朱

MMC

你懷疑馬子仁既口味？

Jennie

julia (J Cup嗰個)

教會咁教你？